屌你老母, 林子健真係25囝黎

屌你老母牆頭草

佢系隊長

自願比人粒波衫又粒帽

阿疤本是一家

疤阻礙我地民主進程

壓死白鴿嘅最後一塊拼圖

唉
連林囝都系甘

天下影帝出疤狗

痢狗